【女權VS LGBT】著名女運動員怒批：跨性別者搶光女子獎牌！有陰莖的人怎能參加女子比賽？

跨性別者米勒(紅衣者)在女子55公尺競賽摘金，另一位跨性別者易伍德(左)獲得第二。（美聯社資料照）

今年體壇的三八婦女節蒙上陰影，一方面大家慶賀女子選手在體壇的成就，一方面跨性別者正悄悄來分食她們的大餅。美國田徑女將易伍德(Andraya Yearwood)的故事在婦女節當日被拿來表揚，再度引來爭議。

易伍德是男人，但他自認是女人，蓄長髮，去年被允許參加女子高中100公尺州公開賽，碰巧跟他同時參賽的還有另一名跨性別者米勒(Terry Miller)。結果兩位跨性別者遠遠甩開其他參賽女子，還打破州紀錄，米勒順便把200公尺獎牌也包了。跑第3的女學生敢怒不敢言，跨性別者被校方當成女性對待，所以第3名那位女學生(原本應該是第1)的獎學金也泡湯了。

同州女學生和家長非常不滿，連署請願禁止這類人參加女子競賽，但是易伍德堅持自己是女人，拒絕參加男子比賽，上個月再度與米勒包辦55公尺的一二名。令人費解的是美媒《Bleacher Report》還撰文為易伍德辯護，指稱反對方都是「壓迫者」「恐跨性別者」，宣稱跨性別者參加女子比賽沒有影響公平性，因為「沒有證據顯示男人天生的運動力超過女人」。

網壇傳奇「女金剛」娜拉提洛娃(Martina Navratilova)站出來指責：「有陰莖的人怎能參加女子比賽？一個男人忽然決定自己想當女人，服用荷爾蒙之後跑來女子比賽賺錢，然後退休做回男人娶妻生子，這簡直瘋狂。而且這類人愈來愈多，跟作弊沒兩樣。」

娜拉提洛娃30多年前出櫃，半生為了女權與同志奮戰，下場是遭LGBT團體在網路圍剿，被拔除運動員聯盟大使身分，並在今年婦女節前公開道歉。女子職網WTA執行長對此表示：「我們非常歡迎跨性別選手參賽，也不需要做手術。」看來今後的婦女節和女子競賽將不再是女性的專利了。

有賓周點算係女人
今日先知咩

睇過好多次 想loop到幾時

男女平等wor